沙士後計劃起傳染病隔離大樓3座只起1座，今日無隔離病房爆滿41確診者等待送院，社區大爆發在即

其中兩名仍在等待當局協助送院的確診病人住在映灣園。

武漢肺炎席捲全球下，公立醫院病床短缺。香港截至昨(30日)晚上11時，仍有41名確診者暫居於港九新界酒店及屋苑之中，等候被送院，等待最長時間個案早於前日(29日)已確診。

昨日(30日)確診

●第643號個案，32歲男子
觀塘雙喜大廈

●第644號個案，13歲男子
半山堅尼地道8號

●第645號個案，27歲女子
沙田碧濤花園百利閣

●第646號個案，23歲女子
東涌映灣園15座

●第647號個案，36歲女子
香港萬麗海景酒店

●第648號個案，19歲男子
銅鑼灣柏寧酒店

●第649號個案，18歲男子
美孚新邨八期

●第650號個案，24歲女子
尖沙嘴Page 148

●第651號個案，21歲女子
東涌映灣園11座

●第652號個案，30歲女子
青衣長安邨安濤樓

●第653號個案，52歲男子
尖沙嘴華麗酒店

●第655號個案，19歲男子
北角和富中心8座

●第656號個案，58歲男子
杏花邨48座

●第657號個案，25歲男子
銅鑼灣皇冠假日酒店

●第658號個案，18歲女子
青衣青輝新村

●第659號個案，32歲男子
青衣長安邨安濤樓

●第660號個案，20歲女子
香港百樂酒店

●第662號個案，28歲男子
東涌逸東邨康逸樓

●第664號個Z，17歲女子
沙田皇御居

●第665號個案，59歲女子
九龍漾日居七座

●第666號個案，65歲男子
九龍漾日居七座

●第667號個案，11歲女子
沙田赤坭坪

●第668號個案，34歲男子
灣仔富雅閣

●第669號個案，32歲女子
油尖旺區維景酒店

●第671號個案，19歲男子
紅山半島棕櫚徑

●第672號個案，16歲男子
旺角香港基督教青年會

●第673號個案，52歲男子
灣仔百德大廈B座

●第674號個案，23歲男子
粉嶺祥華邨祥智樓

●第679號個案，19歲男子
如心南灣海景酒店

前日(29日)確診

●第513號個案，36歲男子
軒尼詩道310-312號

●第589號個案，21歲女子
銅鑼灣柏寧酒店

●第597號個案，21歲男子
觀塘帝盛酒店

●第600號個案，23歲男子
日出康城領都7座

●第601號個案，19歲男子
世紀香港酒店

●第602號個案，19歲男子
尖沙嘴擎天半島3座

●第606號個案，28歲男子
灣仔肇明大廈

●第608號個案，27歲女子
元朗錦繡花園

●第609號個案，21歲女子
九龍城冠熹苑

●第610號個案，35歲女子
沙田隔田村

●第627號個案，67歲女子
皇后大道西484-496號新安大樓

●第640號個案，23歲女子
半山干德道31號敦皓

隔離病房爆滿, 醫療系統崩潰
就會進入意大利 MODE

政府同立法會班仆街, 對2座消失的傳染病隔離大樓不了了之

做成今日市民生命危在旦夕

爆硬啦

民生嘢無人理